# Die Oberfläche von GitLab

<vereinfachter> und <vollständiger> Screenshot

... Übersetzuhg dazwischen ...

## Funtkionen

* Abonnieren des Projekts - über Änderungen informiert werden
* Liken des Projekts (Star) - das Projekt für gut befinden und es andere wissen lassen
* Fork des Projekts - eine eigene Abwandlung des Projekts erstellen (mit der Dokumentation der Beteiligung der Urhebenden)
* ...

## Das Seitenmenü

* Projekt mit Aktivität, Mitgliedern und Kategorien
* Repository (Dateiverzeichnis) mit Änderungen, Versionen, Mitwirkenden (Rest erst mal ausklammern)
* Aufgaben als Liste, im Planungsboard, mit Meilensteinen 


## Das Dateisystem

##
